劉德華自從拍左填海廣告之後 開親演唱會都...

有時有d野真係唔到你唔信
填海華

填海華

𠵱家叫 填數華

中到應一應

呢個真

唔好有頭冇尾
不如列下填海華填完海之後開過幾次演唱會
然後每次發生咩事

恭喜你發財～～

我喺紅館下面望住張飛七日， 我領悟到因果

你幫幫手

唔少人都知佢其實唔係幕前形象造出黎咁(偉大)
香港人特首.....#haha#